[投票]727元朗反黑社會游行

如改為反黑游行
大部分元朗村民都容易接受
主要目的係反黑社會
唔係搞光復唔係報復
元朗反黑游行零勇武
要和理非震懾暴力
甘樣唔會俾黑社會
理用光復呢個字詞
去誤導元朗市民
令元朗居民都出呢支持
無論鄉紳 元朗居民
香港市民 工商各界
都接受呢個行動
為將來掃走黑社會
不向惡勢力低頭

反黑就唔會反對?
你唔係信佢地以為大部份村民都同黑社會冇關係下話...
同埋而家係對家文宣老屈
又有班豬信
我地用咩理由係冇分別

你睇下呢條片

43:00

城寨 反警黑 保香港

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

重伸一次
727係冇遊行
得市民自發行街

上訴有結果未丫？
未睇新聞